唔明當年diulama咁爆，但添詞個個好似冇人識咁

當年聽親都笑到仆街